有冇巴絲有玩bjd？

想揾同好 身邊冇人玩

pish

之前有個巴打好鐘意帶出街影相

我試過帶去台灣
不過就冇相機 所以影得好肥

有,但身邊冇FD玩,我都係悶養,好少帶出街影相

大家一齊交流下

我成日喺自己ig post自己啲仔女
但會有啲人話佢地好恐怖
然後我就會好嬲

未有仔女既時候帶過去關東關西，火車博物館，1881，城門水塘等等等等

我都會好嬲如果佢地識同我講嘢我會好開心添

叫佢地自己賺錢買衫好撚貴呀佢地啲衫

我唔玩1:1唔清楚
我玩73cm 68cm叔 69cm大女

照抱出街or放入外出袋

你玩日本dd 定韓國bjd

係...尤其VOLKS出嗰啲,成千蚊,但又好靚

其實最先出呢種BJD娃娃係日本既VOLKS公司,有條LINE係SD娃娃,即係BJD,另一條LINE係DD,韓國係之後先跟住出BJD的,我就淨係玩BJD

個囡仲係韓國

係邊個娃舍呀

btw 我得一隻韓國娃Napi 嘅Carol

係soom嘅人魚我嘅初戀

哇屌嗰個我記得好正

但佢有冇人配可以加購

佢有魚身同人身 我買嘅係兩頭一身個set

正
不過獸體對於我呢啲新手嚟講好難保養
我淨係個女對龍角龍耳都搞唔掂

不過聽講soom個本家身好唔掂好多人都另外配身

同埋佢今次出橙色魚尾 唔係我杯茶

居然係咁
不過我見soom整體好多都好撚貴

講開又講 其實我對soom zak都有啲興趣
但屋企人口爆棚

有冇得揾妝師改色噴筆改

想問下巴打屋企人口幾多我都係第一次接囡

三仔兩女
屋企細冇位放了我仲要四個大尺寸
73叔 68叔x2 69大女 6分小朋友

我依家都唔敢買大尺寸驚屋企老人家發現

我由鳩佢地發現不過我冇位擺了

龍女不過係唔係官妝

唔係我接二手
前娘揾咗第二個妝師畫過

想問吓巴打知唔知香港邊度有人畫bjd 唔想送個囡去支那

我都唔知我都係唔想送
所以自己畫

我美術能力真係唔掂我畫唔到

當佢化妝咁
我都練習咗好多次先略為見得下人

用力一push

好多年冇睇娃，脫晒節，而家除咗Volks仲有咩娃社？
利申全家Volks, 早期支那娃社初起質素好差同老翻多，所以冇養支那娃

好多啊 soom dolk napi 一大堆

好想要dolk嘅三日月宗近遲下出鶴丸國永

但我冇錢！！！！！！！！！

係富貴人家

係好正喎，好彩冇睇開刀劍

見有YouTuber開箱
14000港幣
玩不起 玩不起

bjd嘅野，有平過咩？

我都揾唔到香港妝娘
都係自己畫算

我已經成個衣櫃都係佢地啲衫
玩到破產了

堅決要絕育

以前會去DDD, 或者上colourful forum搵高手畫，而家真係唔知

唔識畫眉
點解人地d線可以畫到咁幼

呢個係搵朋友搭路排台灣大手畫，已經係N年前嘅事

BTW勿相認

我初初用木顏色畫
後來買支超幼筆練
先比較見得人

之前打算買呢隻入坑
後尾等得太耐 賣鬼左比人
而家想買番 無人賣

好靚
但唔怕特體難養咩？
萬一唔小心撞到佢啲肋骨

靚仔

係未果d幼到得幾條毛既畫筆？
買過但未掌握到廣告彩要點加水

又冇咁誇張 我支筆唔係得幾條毛
但都算好幼細嗰隻
同埋我唔用廣告彩...
我用吳竹顏彩
有珠光色好靚

呢隻一年前係淘佬仲見到

買黎練下先

我買咗三排吳竹顏彩
幾好用佢紅珠光可以拎嚟畫眼眶紅色

我入咗fb社團
但好多都係dd
唔鐘意個樣太動漫 鐘意偏真人五官嘅娃多啲
我都想要bjd tg grp

我都係fb group咋
個人覺得bb就變左玩barbie咁，少左份最重要既精緻感。玻璃眼加精細眼睫毛嗰個樣真係
我隻八分係withdoll，雖然相對bb樣，但個樣既精緻度都好好

dd變左玩barbie*

我幾乎全部都係大尺寸得一隻六分
napi嘅carol
塊面肉嘟嘟好想咬

dd個樣一來太動漫
二來身材太浮誇
啲波分分鐘大過個頭

如果我玩大尺寸一定仲燒錢，三至六分size既娃物太多太易搵
但相對地可以做到好多風格，見到人啲相真係j出血

大尺寸好撚貴
買衫都買窮

咁你有冇自己整衫

btw岩岩睇到你話人地話娃恐怖會好嬲。我諗起我都試過換完我個女做icon，比個唔熟既厹話佢恐怖嬲嬲地直接send左一堆annabelle同鬼娃比佢

你細女好正

我大女都好正

真
嬲到仆街
屌你老母我鐘意用咪用關你鳩事
你覺得恐怖咪unfollow
咪撚同我講 好撚冇禮貌

btw 我有試過自己整衫呀
不過最近衣車壞咗

係啵，我明有人係接受唔到，但咁樣同行埋啲父母度講：你個仔好醜樣 係一鳩樣。關你撚事咩
我屋企都有人覺得恐怖，但起碼會尊重唔阻我玩、唔會嘈嘈閉，我至多夜晚唔擺出黎。

我手殘，但覺得自己遲早會挑戰下

我理撚得佢地 夜晚照放出嚟
佢地仲話我四個仔女放出嚟會招鬼

反正就係好嬲 你可以唔鐘意但唔可以評論佢地 比返啲禮貌

你養叔就梗係，我八分好易收就算啦

我老豆之前都驚呢樣 不過我同佢講至少祖先下次返嚟知道有個靚殼用住先佢就冇嘢講了

新手一問
見到bjd 好多唔同既社出
以4分為例
其實係咪唔同社既娃頭同身體可以互換？
前提係頸圍岩就ok？

頸圍啱就可以裝上去
但要留意有啲s勾可能唔同 唔知卡唔卡得實
同埋有時候頭可能會大過個配身搞到唔合比例
and 有色差嗰啲

dd還可以 但bjd的話啲老母應該會有嘢講

咁色差係咪大部分都唔一樣？

唔同廠嘅調色都唔一樣嫁啵
加上要睇埋黃化程度
不過我冇呢個煩惱
我全部大尺寸都同一個娃社

好的
感謝

dd都歡迎呀 一齊交流下

我屋企人淨係問係咪好貴，老豆一眼睇穿講出個非常接近嘅金額（volks 13仔），阿媽行街見到d合比例嘅野會買比佢地，無啦啦返到屋企見到佢地多咗張枱上面仲有果盤

其實你老豆老母係咪有養過娃

買咗娃(OB11)但係唔知點梳瀏海
想問咁多位巴絲有邊隻定型水好用同可以喺邊度買?

初戀係Volks SD10 Megu 定係女裝翔 ...太耐唔肯定

以前會上colorful forum 睇人地啲相
唔識日文都日日夜夜上日文娃網睇人地影啲相
到宜家睇左十幾年都冇買過一隻BJD...
細個冇錢，大個唔捨得買

因為forum 太多人post dd 覺得好核突所漸漸冇上forum

多口問句 香港有冇人買老翻蘿莉鬼
好玩唔玩玩屎

新手求解
因為只係養咗一隻比較唔到
Luts嘅娃係咪出名可動性唔高扶佢坐直，一放手都瞓翻底
出動埋娃架都好難hold住佢

會唔會係筋問題
試下幫佢拉筋睇下點
因為我都全部一樣娃社話唔到比你知道
我全部啲筋都好緊

原來係咁
啱啱Google先知拉根嘅重要性
感謝解答

巴打定絲打？

絲打的話拉筋最好揾個男人幫手拉
揾粗鐵線 筷子 之類輔助
因為要夠緊 而且好容易彈走同夾爆手
身體部件記得要分返好左右
重點小心整爛有frd試過拉筋整爛菠蘿蓋

拉筋可以順手幫佢地身體部件清潔呀

啱啱推咗個frd落坑一齊玩
應該等隻娃到嗰陣夾手夾腳兩隻娃一齊拉

買齊啲工具先啦

再r下水吹先

最近想玩dd (落咗大坑) ，睇中隻拉姆又有人放
但真係好貴好猶豫
好想接啊

今次唔接 以後要四圍撲
接啦！

岩，接左後悔三秒(都未必有)，唔接後悔三年

冇錯
接啦！！！！！

成班魔鬼
最後真係接咗

恭喜

我都bid左呢隻，未開黎玩

買買下就會麻木，我買第一隻好肉赤，幾年後就有成打

官娃黎講呢隻好高質唔係P(Fans)都好值得接黎玩

我決心收皮唔再買都比佢破左，好毒

不過咁睇VOLKS都唔會再出新CG娃了
對我黎講係好事既，專心玩一隻

咁搞法賣腎都搞唔掂

我將隻dd 同個女合照放咗上IG

有條友衝出嚟話好恐怖，驚佢哋會撲出嚟
我就學咗上面啲方法，send 一堆annabelle 同鬼娃比佢
但佢仲未unfollow 同block 我，頭都痛撚埋

試吓send呢條片比佢 話啲公仔全部都係人皮做嘅

留個言先
大愛韓國社 blue fairy daydream